要贏就要再進化，靠人不如靠自己，Be Water Be Humble

記住嬌兵必敗

驕